黃心番薯定紫心番薯好啲

邊隻健康啲

黃心

黑心

黃心甜啲 近排買咗啲紫心苦苦哋

不了

黄心
btw擺焗爐煨熟好似甜過白烚/蒸

巴打係邊買

黃心

黃心穎

街市出面嘅菜檔

番薯係邊買 笑咗

白心

個人中意紫心多啲

我諗好多討厭紫心既人係以為紫薯 = 紫心

google見過 未食過

黃心甜d

黃

紫心乾爭爭俾狗食

知道有分別 但係放係我面前應該都係唔識分

紫心
花青素

又苦 不過攤凍哂先食竟然甜翻少少

黃心蕃薯糖水世界第一

抗衰老

多薑

紅心蕃薯